如果我月入五萬 究竟會有條咩既女？

再加多小小條件 無家底無父幹有錢但未夠買樓 想再加條件無任歡迎

@catgirlhk

冇家底 月入5萬 就唔算好 因為追唔到有家底既

有條同樓主個名一樣嘅女

人地有家底一早有樓啦

你有嗰陣你咪知囉，到時再上嚟講

冇女
完

有條撚嘅女